點解次次非禮我既 唔係阿婆就係男人

有冇靚女想非禮我
利申靚仔

收皮啦油頭毒撚

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

你好靚女 連狗唔會bam你

我頭先都比男人非禮

老mk

我過咗數比佢

有錢靚女

想cow

過埋比你

下
咩你未試過咁慘慘豬

肥tb

我又要

毒撚

臘腸狗

見我係毒撚先非禮我

腸=chiwawa

我都係

打撚死佢

但你冇人非禮你
你不配做毒撚

求下你非禮我

我係男人

靚仔？

樣衰毒撚